發現男朋友上tumblr yo女

一齊左冇三個月 飛唔飛佢好

屌你老母有個肯陪你捱嘅女朋友就珍惜下啦 自己都知自己唔係好 冇咩條件 仲喺到搞 要玩都收埋啲啦 食屎大

飛for sure

比佢中出即飛咗先啦

點發現
你自己又有冇yo仔先

閲

有女真好

上邊啲女全部都係雞. 叫雞你都介意? 咁佢打飛機你都介意?

你咁講得咪飛

仲等咩？

tumblr有真女人yo架咩

飛佢同我一齊

我好錫女朋友架，唔會周圍yo女，咁岩我又係想搵個肯捱既女朋友，不如同我一齊啦

滿足唔到咪周圍yo女囉 樓主開得post就知其實都唔係好愛條仔

有通知 佢之前話del左app

咁同戴帽有咩分別

我個人對誠信好執着 自問都冇做對關係破壞嘅事

圖？

Yo既內容係咩先

三個月都冇就咁，幾年冇哂新鮮感之後點算
早啲止蝕離場算啦，哩啲男人過唔到世

hi淫妻

飛啦咁都仲忍

咁叫雞都接受唔到咪飛咗佢囉. 你自己接受唔到仲使問人?